[浩園計劃] 警員佐級協會：看來有「亡命之徒」要殺害警員

2019-09-23

香港警察隊員佐級協會主席林志偉今日向會員發信，提到周末有人意圖搶奪警槍，亦有人糾黨四處圍毆持不同意見市民，令他忽然感到香港變得很陌生，彷彿身處一個無法治可言的第三世界地方。

林志偉在信內指，早已聽聞網上有人慫恿他人搶警槍，以傷害甚至殺死警員，認為有「亡命之徒」要將此付諸實行。他指，警槍是執勤的第二生命，警員在入職之初便知道必須盡一切方法保護警槍，如果警槍被搶走，便意味警員性命不保。若對方真的踏出這一步，警方將在別無選擇下，做出唯一且必須的決定，呼籲有關人士三思，但他沒有提到有關決定是甚麼。

林志偉又稱，暴徒近日早有預謀地追撃及圍毆持不同意見的市民，對目標人士行使私刑「私了」，形容手法與謀殺無異，是用盡方法去消滅異見，以暴力和破壞剝奪他人的民主自由。

林志偉不滿事情發展至今，只有政府最高層、警隊及少數議員人敢於對暴徒作義正措嚴的譴責。他稱，正義感驅使警員堅守崗位，但警察都是人，會疲倦、會感到無力、會有被孤立的感覺，希望所有理性的香港人，尤其是自詡有良心的公眾人士，打破沉默，讓警員知道正義的人並不孤單，亦讓暴徒合道香港不是他們可以橫行霸道的地方。

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢

咁成個香港都係亡命之徒

建議狗仔開實彈，一振狗隊之威，恫嚇甲由之輩

而家先知？

話自己啲同事係亡命之徒

個三萬個亡命之徒呢？

做咩爆咗林鄭條絕橋

明明之前有休班警被襲，佢又唔出黎講野，莫非之前真係自己友做既？

劇本未夾完？

大灣區浩園計劃

你班死黑警平日咪又係企圖謀殺？屌你老母

收到
3萬個暴力人士加亡命之徒

希望所有理性的香港人，尤其是自詡有良心的公眾人士，打破沉默，讓警員知道正義的人並不孤單，亦讓暴徒合道香港不是他們可以橫行霸道的地方。

打破左沉默好耐啦, 正義的人係義士, 暴徒係popo嘛

香港警察隊員佐級協會 Junior Police Officers Association

香港警察隊低級協會
香港警察隊基層級協會
香港警察隊食物鏈底層級協會

一定制裁你 放心

蝦蝦霸霸左3個幾月
識驚啦?

上個月已經有人咁講：

突發！有人收到風上面派特務在818殺死幾個香港警察！

721已經證實左香港衰撚過第3世界

點分搶槍個個係咪卧底？話卧底唔會犯法但d卧底拎住支伸縮警棍打爛黨鐵售票機

最少200萬人想你地3萬舊垃圾死啦

林志偉不滿事情發展至今，只有政府最高層、警隊及少數議員人敢於對暴徒作義正措嚴的譴責。？？
全世界都屌鳩警察你又知唔知？
盲目信自己果套假正義
等天收啦仆街

正，真唔真先？

做乜而家唔吹出老解，行緊急法？
而轉用警隊升級嚟恐嚇？

幾時出老解？

啊散仔，不如你專心攪返大灣區招妓團的
康樂嘢

暴徒近日早有預謀地追撃及圍毆持不同意見的市民，對目標人士行使私刑「私了」，形容手法與謀殺無異，是用盡方法去消滅異見，以暴力和破壞剝奪他人的民主自由。

講緊邊個

快啦

好明顯
講完都冇人理

預告了

放心
全港大把人想差佬死

香港變得好陌生
連散仔康樂會主席都變KOL

如果有一日，真係有「亡命之徒」要冒嚴重法律風險殺害警員，咁警員係咪應該要先反思一下點解會出現咁嘅現象？

林志偉想做第一個？

開實彈囉 開左就同出解放軍無分別 中共都唔敢做既野 你幫佢做埋 佢一定拿拿聲邀請你返去多謝你

係低級警員協會

鳩硬sir 唔通就係

林志偉驚唔驚俾人搞

預言家又出口術了
警狗殺自己友開始

已閲

睇嚟之前有張中共文件講要有自願警察去死係真

林軍頭又出黎鳩up了

Who?

臥底武警扮示威者殺警察嘛

下
報警拉鳩受害者
係你地做成

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

就算有咪又係你地班黑警逼出黎
你班仆街咁撚暴力，人民就越反抗

驚咪唔好返工

用盡方法消滅異見?
係咪講緊共匪?
721搵黑幫無差別打市民?
跟住你班黑警夾埋?
你班狗咪撚再係香港人面前扮正義啦
我想嘔

出老解都未驚過 實彈又出過
仲有咩要講？

賊喊捉賊既最高境界

多謝獻計，中央必定暗地裏配合行動！

屌你老母 你夠撚膽咪開槍囉 殺人囉

收皮喇屌你老母
圓寂級就快啲圓寂喇屌

講緊解放軍定武警

林志偉又稱，暴徒(警察)近日早有預謀地追撃及圍毆持不同意見的市民，對目標人士行使私刑「私了」，形容手法與謀殺無異，是用盡方法去消滅異見，以暴力和破壞剝奪他人的民主自由。

佢呢句講得一d都無錯

千其唔好，唔想手足出事

想搞開心浩園餐?

全香港都係呀

成日出黎扮一哥做嘜9

黑警為黎緊要為國捐軀義警做文宣

6月至現在黑警最叻就係將網上言論實現

Red dead : Redemption

甚麼員佐級？係低級警務員！

真係開？諗清楚好bo，餓底犬黎

落街問10個 應該至少有8個都想黑警死 剩低兩個都應該好似我咁想佢地長命百歲 百病纏身

香港警隊刻意巧以警權，以權謀私慾！
香港警隊已任性為所欲為，串聯黑社會為非作歹傷害民眾，並蓄意巧用警權同妖言惑眾，務求達其目的能：
巧用警權…無所不用其極…達到…
香港警隊中“擁權群體”能隻手遮天！

最好死撚晒佢啦你班地球毒瘤

其實佢而家係咪散仔擁兵自重唔使聽蘆葦葱之笛架喇？

又會咁啱嘅，早唔搶槍遲唔搶槍，你林志偉一話開實彈就會發生嘅，下一次會唔會係出刀捅差佬？